人仔狂升!! 想問下 diu7支那 死在去邊?

人民幣兌美元匯率中間價今天報6.8525，較前一個交易日升值4.67分。

前一日人民幣中間價報6.8992，下調1.18分。

中國人民銀行授權中國外匯交易中心公布，18日銀行間外匯市場人民幣匯率中間價為，1美元兌人民幣6.8525元，升值467個基點（4.67分）。

對於人民幣未來的走勢，專家看法分歧。匯豐外幣策略環球主管潘達維向中國證券網表示，今年人民幣整體呈現出貶值的趨勢，但貶值幅度較小，最低可能將貶至7.2關口。

國際金融問題專家趙慶明則指出，隨著美元強勢逐漸結束，人民幣兌美元匯率有可能出現總體升值態勢。他估計今年人民幣對美元匯率的波動會在6.60到7.0關口之間，跌破7.0的可能性相對較小。1060118

留名待笑

有乜感想？

盈大地產去年虧損擴大至3.64億元 不派末期息

盈大地產(00432)公布, 去年虧損擴大至3億6400萬元, 每股虧損22.96仙, 不派末期息. 對比2015年虧損2億7300萬元.

綜合收入增長半成, 至1億7400萬元. 毛利約1億1800萬元, 增加百分之6, 毛利率百分之68, 上升1個百分點.

期內, 因為去年6月到期的認購差價期權公平值調整, 錄得6000萬元虧損.

龍源技術：2016年預虧約1.6億元 或連續兩年虧損

證券時報網（）01月13日訊

龍源技術（300105） 1月13日晚間披露業績預告，公司2016年預計虧損1.61億元至1.66億元，2015年虧損4782.27萬元，或將連續兩年虧損。龍源技術表示，虧損原因為市場競爭日益加劇，市場規模萎縮以及營業收入結構的變化。

新華社深圳１月１８日電（記者趙瑞希）１８日，深交所創業板指低開後，呈震盪走勢，最終報收１８４５．７９點，較上一個交易日下跌２２．０８點，跌幅１．１８％。全日，創業板成交金額為４７０．９億元，比上個交易日減少１８１．４億元。

創業板當日交易的５４４只股票中，收盤報跌的有４５４只。當日，創業板有８２只個股收盤報漲，其中新雷能、美聯新材。

＝＝＝＝

咁多負面新聞，我唔知冥幣回升有咩用囉

即係美國連貶值增加出口都唔俾你做

兩年內6.2-->6.9

有幾日彈下就係到吠

早幾日講到世界沒日咁